有掘開bitcoin嘅你入一入尼唔該

大家而家用咩礦池&幾耐分到一次bitcoin?
分得多唔多?
小弟用開bitminter掘 但係最近都成20日先分一次
係咪太耐?

尼你老母

我平時講野都係講 「過尼」
唔用尼應該用乜? 泥? 黎?

利申 100%土生土長

我都係講尼，我都係打個尼字比連登仔屌

黎嚟都得啦
利申：100%土生土長

依家先掘既全部都係on9仔

agger

掘左2年

都咁廢

cover唔到電費

擺粒膠托柒咩
嚟/黎都得
黎係以前因為高登出唔到嚟字同速成放太後難搵，先普遍被接受嘅字嚟